[有片] 拒交陀地費遭圍毆 菜館東主：江湖事 江湖了

繼周日長沙灣東京街一間潮州菜館遭惡漢掃場刑毀後，深水埗元州街一間潮州菜館的東主，昨凌晨遭多名戴口罩男子持木棍闖入店內毆打，繼而被拉出店外圍毆，歹徒逞兇後逃去，警員接報趕至拘捕一名懷疑與歹徒同行負責把風的女子。據稱，較早時有自稱黑社會抬年桔上門向東主收陀地費，東主斷言拒絕，懷疑有人因此報復。東主頭部受傷但拒絕送院，事後脫去染血上衣露出紋身，揚言「江湖事，江湖了」，案件交由深水埗警區反黑組調查。

畀人打到頭破血流
人哋走晒先除衫話要江湖事江湖了
走住嚟屌

D待應,收銀, 大廚洗碗全部炒得啦

咁多人打老闆都唔幫拖

定係老闆平時對伙記都唔好

今次打佢大快人心?

打完先江湖事江湖了

2019仲送桔，成班死mk垃圾

一抽七算係咁啦
起碼趕撚走班死乞兒

但係仲WORK喎

送盤吉值幾錢？

摺櫈打頭果個分分鐘為左果些少錢坐10年監

MK 真係好白痴⋯

恩恩怨怨 江湖了斷

有氣概

呢排啲黑社會好高調下
班警察訓左覺？

幫手反佔中條數唔使還呀？

趕食人妻，好忙

On9點會拉自己同事

支那公安：hey bro. 打大力d. 打完再call 我地收尾

good cop bad cop

門口好污糟啊 要收清潔費

24歲女條腿

成日見到有人問點解 警察 唔消滅黑社會, 就覺得好小學雞

一個社會係講黑白平衡
每個城市都有地下世界, 黑社會係屬於管理呢個地下世界

所以黑社會 唔可以消滅, 都唔會消滅
假如真係消滅左黑社會, 地下世界 會無人管大混亂,治安都會變差

好多人都唔識一個社會係點樣運作
成日9up 叫警察消滅黑社會

lm

屌
犯法事當攞正牌咁
拉唔撚到人又藉口多多

連登仔會幫老板？

間餐廳係地下世界餐廳

而家間餐廳開喺deepweb?

餐廳要交陀地 比當地黑社會, 呢個係暗規舉

即係好似你D 燈油火蠟要比錢, 你出糧比員工要比錢, 你報稅要比錢, 一樣道理

餐廳 交陀地, 呢一點早係60年代已經係咁

你老母要比人屌都係暗規矩

你係小學雞??

好多 商店/餐廳 早係60年代, 已經要交陀地比黑社會

因為每個地區 都有地下世界, 由當地黑社會管理
你要交陀地比黑社會, 先可以做到生意, 呢個係常識

深水埗元州街一間潮州菜館，凌晨遭懷疑黑漢搗亂，東主被打傷。《蘋果》讀者剛巧經過，目擊黑漢打人過程，只見7名男子將東主扯出食店，不斷向他拳打腳踢。有伙計嘗試制止，但被擋住推回店內。歹徒用木棍或圓凳作武器。不停拍打東主，即使他跌倒在地，還沒罷手，拳如雨下，甚至用已經打爛的圓凳凳架狂揪。

你係小學雞??

好多 討論區 早係00年代, 已經會屌人老母

因為每個討論區 都有自己文化, 由參與討論既會員管理
你講左啲on9野, 就會比人屌老母, 呢個係常識

我幾時有講on9野??
交陀地比黑社會, 先可以開鋪, 呢個係常識
你唔交無問題, 就好似呢單新聞既老闆咁, 比人掃場囉

睇水個位會唔會失敗左啲
成班都已經走撚哂
都剩係拉到你 係度發緊夢？？
咁究竟睇乜撚水

You kill his dog and steal his car

橋真係舊 真係唔受

你估今日訓？

啱阿電影都係咁講

東主諗住點江湖了

Call 潮州幫

但宜家班黑主會比人拉左
你唔怕比人拉咪繼續收
全世界都天眼睇你搏唔搏

應該有背景架啦 遲下開片都似

到期選話事人未

Btw，一般要封幾錢利是？

求其打爆佢玻璃咪算
無腦MK傷人坐耐啲
捉到仲要七個人一齊坐

黑社會真係好撚仆街
有手有腳做埋啲陰質嘢賺錢
社會害蟲

你係黑社會？

睇你營業額㗎喎

90前好似幾百蚊

你認識既世界係咁姐

個東主連軍火都無點樣了
比人打到如龍咁能樣
qte 全部fail

真係幾廢下 冇拎棍個幾件打人軟皮蛇咁冇氣冇力
另外有兩個重要仆埋街添

老闆唔係失平衡的話，應該可以反CUP

有腦果班都上哂位啦
比人點去斬人打人果班
全部都係最廢乜能力都無嘅垃圾
係社會上又係垃圾 係黑社會入面又係垃圾

之前車房扑車俾人打死單野點？